（有片）厲害了我的國 解放軍向印度軍隊大吼

三條友講野都聽唔明

有無字幕

淨聽到 他媽的

同戰螂一撚樣
淨係識罵唔還手
仲講打美軍
連阿差都唔敢打

大陸識少少英文都做到地頭龍啦 竟然走去當兵

被洗腦洗到咁 人生真係唏噓

IELTS 9都聽唔明

係咁吠

拍片嗰啲咩人 傳媒聯絡

阿差好似想講道理

洗唔洗咁多人影

真正既打咀炮

再嘈就摺到你班印度佬起角

再嘈扔你石仔

講支話個個好搞笑，好似睇戲啲on9軍閥咁

我哋有恆河水

印度佬都聽得明，2條支那軍完全唔知up mud，好佩服印度佬好有耐性

同印度佬傾生意

隔離果個中國撚淨係識講粗口 On9

他媽的老子就是不爽你們

班幾部電腦過去打cs一次定生死仲有睇頭
宜家鬧幾句咁算咩意思

係咪後尾畀印度佬打？

翻譯：汪汪汪汪汪

個他媽的不爽人地做咩唔即場辣低佢

係 仲好好EQ
不過支那佬都係有佢講無人講

Meow~

笑左, 咪弱撚左囉

要跟人地講洋文

有冇見到啲所謂大國 要用人地既語言同人地談判 ?

有種咪叫印度軍搵個支那語翻譯嚟傾囉

好廢，要遷就人地講英文

個印度佬幾好態度

另一個老解嘈撚到呢

巨嬰國

大哭大鬧

拎張被出黎拮柒佢啦

爭咩？又唔用塊地 爭嚟拖柒

生蕃民族

哇，咩語言嚟㗎,我真係唔明。莫非係傳說中既狗吠？

香港警察：全部行開，上返行人路

老子不喜歡他們

打香港人記叻
印度人？好撚驚嘴炮算

nmsl

支那軍洗唔洗學吓anger management
相反印度人幾冷靜

隔離條鄉下佬好心收聲啦

小粉紅又可以打飛機

當初以為印度佬得一條友，點知原來多人過支那兵

NMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSL

我只喺聽得明阿差佬講乜

堂堂一個上尉同隻步卒哂口水，定係隻卒係翻譯嚟

唔怪得有衝突喇
屌你條蝗唔識英文仲要扮翻譯又話談判

兩國軍隊淨係屌屌屌，衰撚過香港地鐵果啲個袋撞到人之後嗌交。

在座各位，都係垃圾。

一班軍人係度拍乜柒

支持印度
殺哂班支拿生番

video title...border guards clash...

打柒班支那畜啦，同佢講咁多仲乜

淨係聽到 We have... Go back...
無啦
講嘜春啊屌

堂堂大國講咩洋文
想叛國？

D支那司令好撚粗口爛舌

係咪全隊得一個識英文

問你阿媽喺邊呀

用電話進攻

隻卒係翻譯，咆哮個係中校。

點撚解唔用支語？政治完全不正確

打啦 講咁多

印度朋友單人對住班叫囂細路

聽唔明佢哋噏乜鳩

見到咗10秒無心機睇落去

講英文兵仔係司機同翻譯，中校sir話要去嗰邊，印度上尉叫佢返去嗰邊過，仲話we can talk，唔好郁手，中校sir叫佢滾開，NMSL.......

入面d留言

印度佬幾好態度，係支那軍蠻不講理

打啦

差你老母

印度手足

印度🇮🇳加油

滾 老子不喜歡他們

凈係聽到呢句

成日pan過去影最左 個兩條友 好似忍唔住笑咁
用部電話遮住自己笑

我都係

一句都聽唔明個北佬講嘅匪語

印度佬最中意up一大堆野
9upper民族
講野唔撚洗理
反而睇個勢似印度佬理虧

佢哋嘅民族特色，打同胞最叻（邊撚個想做佢同胞）

喺彌敦道嗌交同軍隊喺國家邊境嗌交都係咁

一條片都睇到大陸人有幾咁唔講道理
連印度佬都會平心靜氣咁同佢講，想同佢講道理
反而支那士兵一直喺度嘈唔知嘈乜

冇紀律

幾時開戰

Who Let The Dogs Out

嘩，呢個真係我人生經歷過最痛苦嘅嘢其中之一！
啲印度人就係咁樣口噏噏同你搞幾個鐘，之後可能最後都係唔買。

由班摺被軍企既位置
到有部分支那兵扲個電話出黎影野
再加埋個癲狗指揮官不停吠
就知道班垃圾一d紀律都無

印度佬成日拖鳩人

教小支那一句就不必浪費一兵一卒結束戰爭
We’re ChiNaShit, we surrender.

厲害，印度佬都聽聽得明

要拍定多d片, 唔同角度, 剪d對自己有利既放上微博屈鳩印度佬

無人影點知我的國有幾厲害

下面啲comment全部都屌柒解放軍

支那佬成日大大聲

：上返行人路呀
：依到無行人路 得山路
：上返行人路 識唔識聽呀
：邊到有行人路呀
：果邊呀 走啦
：你格黎條友痴痴地線

鬧交就個個拎啲電話出嚟拍低

個個都戰狼上身

印度佬個look都幾yo 支那軍就柒味濃

海底奇兵 拍攝手法

條友內心：呀sir派我出去講英文
但我唔撚識
唯有扮講緊英文

讀u嗰陣應該冇乜人未聽過印度口音嘅英文

印度新聞講支共
支共準備收皮
內外都極大壓力
依個時候只要有第二個勢力掘起
支共真係好快收皮

收皮啦，印度人同支那人咪差唔多

點解同黑警個feel一樣

下面啲留言
Why that Chinese kid is Barking. Give him a lolipop.

仲唔帶口罩

高地帶咩鬼

隔離條友仲好意思話係軍人

上次拳頭交輸7比3 廢事柒多鑊 口交下就算

完全聽唔明

應該條片收音收哂風聲，淨係聽到啲重音位都唔知講乜鳩

同揸cam狗一撚樣

點解咁似講緊韓文

咁你又太睇少佢地
同埋做軍隊好大權

仲有拍片嗰果個好有支那人平時搞事嘅神態

唔知up what

靜啦 拉一派打一派啊屌你

我屌你老母
我屌返你老母

軍隊

屌你

睇啲Eq 相差到咁 真係打一定內鬥

要放上抖陰呃like

同而家國安法街站啲臭閪一樣
有手足行過屌柒佢哋就攞個電話出嚟影

要打去排舞室

不要打了不要打了

原來支那先係少人果邊, 唔怪得會同印度傾

印度三粒花係咪上尉連長
支那軍果件碌柒係參謀官定營長level.

叉叉英文明顯好聽啲

你估印度人流架？永遠你急佢唔急，惰性賴皮

人地客客氣氣咁同你講
隻狗頭講曬粗口屌人
翻譯返英文比鬼佬睇喇 唔係人地唔知

外國讀過書嘅一定千鎚百鍊

我聽過, 完全唔明

老實講
以支那蟲黎講
仲要當兵
佢啲英文算唔錯

貽笑大方 軍隊冇軍隊嘅質素紀律 可以隨便撥口大罵 成個周街飲醉洒藍絲咁 相反印軍果邊得體有氣勢好多

NMSL

後果自負 後果自負

班仆街俾人影就郁手郩腳 屌 係正常地方呢班人會好似台灣kmt支持者咁變過街老鼠
可惜呢度係支那香港

都係要有人拍片pprb

How to say 後果自負 in English? (Uncle Siu tone)

屌

pay fruit behind you by yourself

識英文
識普通話
但聽唔明